Tb嘔心 tb既八婆朋友更加嘔心

話說有條女成日係ig post個tb fd又叫佢老公乜乜(唔止一個)
自己男朋友又唔見佢咁熱情叫老公
仲細仲mk咩 叫隻tb做老公
好朋友咪好朋友囉 正常人都唔會叫女仔朋友做老婆啦

究竟同tb做朋友既女人係咩心態 係咪覺得自己與眾不同 性別共融

yes

有一隻tb負皮我

tb is bad

Tb 啲老豆老母一定係作奸犯科

或者前世係變態殺人犯 強姦犯

先會生個女咁不倫不類

人唔以人鬼唔以鬼

我都唔會叫好朋友做老婆
最多都係叫bb,bb豬 xx bb

冇撚用姐

堆 條女真係好難頂

無人識得tb既朋友